# Система публикации статей [Newser](http://newser.reddev.ru)
Приложение для постинга с возможностью загрузки изображений и функцией модерирования контента администратором

## Требования

- [x] Список новостей с постраничной разбивкой;
- [x] Отдельная страница новости;
- [x] Админ часть просмотра\редактирования\удаления новостей;
- [x] Новость состоит из названия, автоматического формируемого url транскрипцией названия, текста и даты добавления новости.
- [x] Авторизация для управления новостями;
- [x] Возможность загрузки картинки к новости;
разбивка новостей по категориям.

### Дополнительно
- [x] Асинхронная загрузка новыех статей 

## Технологии
- PHP 7 (Laravel 5.2)
- Ajax
- JavaScript (JQuery)
- CSS (Bootstrap, SASS)
